有幾耐無好好坐低陪你父母傾計？陪佢地？

好吧，傾偈才對
我錯了